[
    {
        "randomId": 306
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Imisozi",
            "option_3": "Amarira mu maso",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Umwarimu",
            "option_3": "Amarira mu maso",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Urusenda",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze akabindi gasenze amatito",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Buji",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Ikaziya ya primus",
            "option_2": "Amapapayi",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inkera y' I Busasamana bayirara ku manywa",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Ubunyereri",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Isoko"
        }
    }
]